女朋友同4個男仔去旅行

連我都未同佢去過

四穴中出崩壞

4穴？ 眼耳口鼻？

大四喜

出發前1日先同我講

你兵黎架炸
醒下啦傻灰

淨睇標題已經扯扯地

拍左拖2年啦

分手啦

咁仆街

做兵做到當左自己係正室
你都算係第一人

1個屌閪 1個屌屎眼 1個含撚 1個用隻手
仲隻手可以加多個

仲上嚟問，準備定點做個好爸爸仲好啦

兩年都冇同你去過旅行 自己諗

輪大米

你就好啦
返黎實叫你中出

打樁機咁屌落去

差一個 樓主問下女朋友可唔可以比埋我join

多人中出
第四個射完成泡精湧返出嚟

呢個組合點訓好呢

我可以屌格甩底

唔爭在搵多三個啦

雪姑七友七個小矮人

你條女有好多老公仔, 包括我啊!!!

點解要瞞住你 目的都好明顯

人型蜈蚣

第時條女有左
叫你估邊個係爸爸都有4分1機會撞中

得返耳仔未比人開發過

中出4連發

我記得之前有個POST 咁上下情況 畫哂出黎 笑到抽筋

5份1，除非得樓主冇屌過啫

我好鐘意佢

諗起套舊戲

咁原諒佢囉，但係唔好話俾fd睇唔起

你long d 緊?

係

5p?

不如去完先同你講
一次過四頂 ，你諗住點戴法

恭喜巴打又多4個兄弟

要佢帶貞操帶先俾佢去

Bro女友都幾大食 約埋4條仔出去日日比人輪 諗起到

日屌夜屌街都唔出

好慘 咁都忍得 咁屎都……

哈

樓主傻灰

算9數la
約人，plan 野，book住宿
有咁多時間都唔講
個重點唔係同邊個去同埋信唔信佢，係唔尊重你

係男人就直接分手

不過睇你個樣都似係plan B, 分分鐘佢係個邊一路同緊第二個一齊

個個男人都有得屌 全身都比人玩過晒係樓豬無得屌

4個男人枱佢上床除佢衫
就咁諗下都扯扯地

樓主就算屌過又點，而家唔分等幾時？

真係諗起都扯扯地

咁都忍得，屎都食得啦真係

router.jpg

有啲女可以每個lone插兩條

左右手口西

返到黎準備做爸爸

有無鬼佬？
如果同亞洲人去就仲有得傾

分手啦 等乜鳩

On9

祝你條女同4個亞洲仔去旅行

4種唔同口味

四方帽

G

咁有個只係可以屌腳指

一開始想講你小氣
但睇到呢句

一係你已經試過炸佢形
一係

你女友 一定好多亞洲friend

咪同佢分住 依家分左名正言順俾人啪啪啪，未分都有可能無啪

係呀 我地4個準備輪流上你女朋友呀

口x1
手x2
格甩底x2
乳x1
下面x2
腳夾x1

唔洗傷心 連最大極限 一半都未到

屌過啦

入到黎隻眼好舒服

腳指x2
頸x1
頭髮xN
屎忽夾x1

即刻想搵套三穴黎J下

做肉便器，妹妹實比人玩到腫晒同比人灌精

樓主其他post

一次過有4頂帽

條女唔洗講到出口，大家都知咩事啦

Oh no

嘩你女朋友就爽啦

比我分手啦on9

一個負責拍片 到時咪大家有得睇

分手啦佢都冇尊重過你

5缺1, 男朋友都可以一齊去旅行

諗起都爽
條女個男友係香港
係呢邊同班兄弟任食唔嬲
係咁屌, 灌醉佢拍埋片都得
大大力屌佢問佢係咪淫娃

比d信心女朋友

我勁d定你條仔勁d?

雙穴+雙手

講左咩？自己諗

咁都忍到？

無得屌？宜家樓主連掂都冇得掂呀

放心啦，巴打，上次我同朋友一共兩男兩女去雪山旅行都無事發生啦

睇完樓主以前嘅post 作為一個絲打都覺得你所謂嘅女朋友好有問題但樓主你居然可以打算唔分手走過嚟開post!

上機先同佢講分手 等佢落機見到去都去得唔開心 然後等佢同佢四個朋友瘋狂扑野

口閪屎忽手

咪係 有安全套怕咩

其實可能無

爸爸 唔好唔要我呀.jpg

幾唔捨得都無用架喇 分手喇
番黎咪又有條刺..

女朋友返黎樓主多左4個兄弟

可能唔止4個

樓主去屌返四條女補返囉

正

樓主應該誤會左，講得俾你知果四個男仔只係其中四個，去到目的地之後仲有一班等緊會合

咪FF啦 都唔係你女朋友

樓主去嘅話分分鐘凈係有得拍片

你女友今次一定比人餵到飽

諗起都扯扯地

帽事嘅

夾波波

無尊重過你
兩年感情又點
咁都原諒佢你唔撚係男人
分手要狠啊巴打

冇其他女仔去??
得5個人去??

樓主認真答你
拍咗拖兩年佢都係出發前一日同你講
我覺得你應該要諗下你哋兩個之間溝通係咪出現咗問題
點解佢唔係早啲通知你，而係前一日至通知？
呢個問題解決唔到你哋唔會行得遠

有人幫你調教吓條女都唔心足

女朋友五大金句:
1,你唔信我 我都無辨法!
2, 我地真係朋友黎,朋友唔係男就女架啦
3,唔講你知係因為怕你嬲
4,唔洗擔心佢地會TAKE CARE我
5, 我有老公...呀...我有老公...呀...不要..呀呀呀呀呀呀呀....

巴打中左幾句?

雞都唔會咁遲通知個馬夫啦

條女跪係地下, 4條仔圍住比撚佢含

好少港女咁 open 玩 5P
呢 d 情況多數同其中一條仔有路
或暗戀其中一個, 想借機姣仔

慘過食屎

根本唔係男女朋友關係

東京熱音樂

琴晚你老婆陪我瞓覺

人見人愛朋友愛

樓主睇開啲

好綠個po

有份就已經一齊去埋旅行喇

[green][/綠帽四連發green]

四個男入面有一個先係佢真正既男朋友

護眼POST

呢4個？

5p

飛左佢囉

樓主自己隔離睇

詳情係點
樓主不如講多d

生隻green出黎

樓主講下野啦
想知詳細
Btw 帽事嘅

從樓主舊po 已經睇得出分手先兆
冇晒feel點行落去

樓主唔好諗分手呀，要靠你埋單架

飛撚咗佢啦嚟啲臭雞

有冇其他女仔先

四連環

火屎哥

臭雞

認真 上面班友見親呢d情境都覆on9野
爸乜爸 long d講信任 有講你聽代表會自律啦
最多咪含撚

你就含撚

玩到condom都唔夠用中出幾十野就有

喂唔好射入去呀
我仲未屌呀

屎眼，閪各一
口就孖條齊齊上

櫈依沙～

我好驚樓主會變基佬

即係棍撞棍

俾女hurt過唔再信女人好易出事

樓主女友依次旅行一定好充實
一定食到好飽，肚仔漲卜卜咁返黎

技巧改進課程

返黎樓主 就可以享受成果

吹水？ 圖都冇張點討論

肯撚定屌到起哂漿

係男人 有尊嚴既 即飛

西部大開發

咁你都俾佢去?

肆撚同穴

仲多隻手喎

渣到無LU...

雪菇七友七個同床瞓

樓主，去外國讀書既女仔當雞咁屌幾野就無所謂，放真感情就輸硬，係外國比鬼佬洋腸屌到反皮，仲記得你支牙籤咩

返黎中出即飛

呢個時候仲一齊就真係傻鳩

4P中出

準備定婚禮

我又要去

叧外個隻手就係拎住電話，同樓主講電話

啲嬌喘唔可以太大聲，驚俾樓主聽到，但又係係到呻吟

樓主仲成個傻鳩咁同女朋友傾得好開心

樓主俾套片你睇就明

帽事既
呢個世界有安全套架嘛
啲死港女既理念係有帶套即係無做過啦

唔會有事嘅

爸爸⋯⋯爸爸⋯ 爸⋯爸⋯⋯
邊個先係我爸爸

其實佢已經唔係你女朋友

she bangs! she bangs!

佢當你係咩？on9
有冇wtsapp record 睇

樓主又係慘啲既
好好地問清楚女朋友咩事先

唔講住上機先
同三個男仔fd去旅行

其中有個fd帶埋個女仔去
仲話呢幾睌我地四個輪流上任砌唔嬲
都唔知真定假

仲帶埋學生服呀震蛋呀攝錄機
佢話樣樣都帶齊係唔使帶避孕套

玩完返黎再同樓主傾
記得同女友傾下呀

北野

留名

帽啦帽啦

去咗荷蘭？